[絲打入]最鍾意/覺得男仔咩髮型最好睇？

男仔總係特別鍾情女仔某幾個髮型覺得好好睇好靚，咁當然前提樣唔可以係樣衰最起碼正常的話整呢啲頭會加分

咁女仔呢 會覺得男仔咩頭會最好睇會加分你地最鍾意男仔整咩髮型

樣衰留名

光頭

流川楓咁嘅樣

仙道咁樣

高宮望咁嘅樣

兩邊少少陰 唔記得呢啲叫咩頭
好好睇 地位就好似女人斜陰咁好睇

係個樣好好睇呀！！

呢啲好倫敦金feel
蠟到行+少頭髮feel
無咁後生 俾3x歲留就適合既其實

你班友 開post嗰陣都知一定有呢啲倫敦金頭同埋 樣子問題嘅圖都話正常普通樣情況下囉

整開類似嘅頭 不過再清爽啲 右邊嗰度會再短好多 你當普通all back頭但係左邊會好似張圖咁有陰 但係無咁長 點睇 唔識形容 但係個人嚟講我覺得gel得幾好

靚仔既髮型

髮際線高左係有老態
男人可以留番啲陰啲下個過高額頭（本身額頭唔高髮線唔高唔洗理我）
女仔生完b都會甩好多頭髮，香港女人大多係去補髮線 ，唔keep瀏海既，男人補髮線好少聽過有

油頭唔好睇
後生仔唔好留

額頭唔高 你上面嗰張圖同all back頭都carry到同個我樣配埋有少少反差係度 個感覺幾特別幾好睇

中長頭髮加好多分個人偏好到頸個種
電曲少少或者扎都好正好型

最憎絕對唔會留 見過有後生剪呢啲 完全出曬事 極度炒車

即係已經係長髮喔唔係中長喔 男仔中長頭髮係類似韓星bts嗰幾個長度先叫中長

女仔 我講多數 唔太鍾意男人長髮（唔好有人急住彈出嚟駁我話話好鍾意）
正如大多數男人鍾意女人長髮，唔prefer短髮一樣，因為男人都可以留短髮

因為我地都想有個感覺係我同緊一個好明顯係「異性既人」拍緊拖

男人短髮好睇好多
當年cookinghayhay成日比人催由武士頭剪返短髮係真係有原因

你口中嘅短髮係邊一種其實係好似韓仔嗰種定陳豪下面嗰個咁

許光漢頭

男人長髮真係要勁有style /靚仔先carry 到

紮頭髮嗰種長頭髮無清爽feel 熟女應該鍾意 溝20頭靚妹就⋯
一黎，嗰兩張髮型都唔好睇。二來，髮際線高去留上面兩類係自殺。

呢兩種最穩陣 人人啱留既：

呢種弟弟頭最多香港仔仔留 最穩陣

下面兩張好撚柒我留開類似第一張嗰啲 因為呢個頭需要嗰陣其實可以整得成熟啲，型啲同man少少 例如 浩然頭

油頭/韓仔頭就不了
日系幾正
但我好似無係香港見過有男仔個頭係好似佢咁

對留長髮嘅知性/文藝型男仔都好心動

男仔普通樣既話 頭髮簡單清爽已經夠
頭髮唔好太厚重 瀏海唔好太長

但係多數毒撚先整呢啲頭因為接觸多啲日本文化
同埋呢啲頭有啲難carry 唔係好靚仔同埋面部輪廓靚嘅話好容易炒車 出唔到日系嘅feel 會變咗做單純不修邊幅所以搞到啲頭髮咁長

叫中分頭

原來咁多絲打鍾意男仔長髮你講嘅長髮應該係真係長到可以紮辮嗰啲啦 但係長髮真係好少見到有人係carry得好睇

呢兩個人嘅樣已經好唔普通

唔係逗號頭咩 中分我印象中應該係正中間分開成個三角形嗰啲

冬菇頭

好少香港男仔整曲長髮,
我前男友就係整呢種, 勁型

如果有毒L整個咁既頭，我應該會心心眼，跟住狗衝
利申：成日煲動漫既毒絲

鍾意有少少陰嘅

真心睇樣的
自己試完就知

起咗底 巨人粉依家唔知去邊度睇好

見到有男仔整個咁既頭，我已經唔想同佢做朋友
個感覺好唔friendly

我無呢個煩惱除非個髮型柒到飛起 如果唔係都應該carry到

日系頭除外

係 長到可以紮辮 再長就要電少少攣
+ 少少鬚 + 眼鏡

覺得長髮嘅男人都好sexy

唔講唔覺 一講又真係覺得有啲唔友善太formal個頭

反曬光有啲柒

呢啲頭好型, 不過好難電

bts？ v仔個種中長 溝死d妹妹 （好難keep）
髮量多=勁=健康
但佢地係夾髮片入去架，好少可天生多髮量到咁誇，方法二就係輕輕夾曲頭髮，顯得蓬鬆多髮量（我睇d韓國造型師utube）

新手或者唔得閒打理頭髮既唔好搞，肯去打理既不得了

另一個例子

係！就係叫逗號頭啊！

係好撚型 我都好鍾意睇呢啲仔 有鬚嘅 mcm 胡卓希可惜自己留唔到長髮 唔好睇

未見過香港男仔電得出呢種效果

唔識欣賞

要超靚仔先CARRY到

under cut

琴日去大坑夏之呼吸節
勁多呢啲仔 好正 有啲仲要紮man bun/戴帽
不過全部都有女

Gym撚表示剪開寸頭

真係好好睇...唔知現實中有冇男仔整佢個頭

男仔carry到長髮同短髮先係真男人啦

not today入面柾國同jimin個頭幾型仲有trouble maker嗰首now入面男主角個頭都幾好睇 我多數都係整呢三類頭

如果要有啲造型 就好睇你衣著咩風格
有朋友係英倫風 個樣man啲 整油頭all back好型

有朋友塊面偏國字臉 直髮好奇怪 整捲髮就好好睇
普遍身邊整捲髮既朋友都整得靚

呢兩種係我見過好睇又有造型既髮型

你咪玩啦...

紅頭髮真係好好睇

個樣唔差 然後咁留
佢係特別例子
好少男carry到呢種長度

唔爭在討論埋髮色 個個男仔都啡色睇到悶
咁多位絲打假設個男仔個髮型係你地心目中最鍾意嗰個，咁你地覺得咩髮色係令個頭再多啲分呢最好有圖

巴打逗號頭緊 溝死女啦

長頭髮男仔真係好吸引

可唔可以post啲樣衰嘅靠個髮型執返唔少分嘅例子？

絲打你啲圖一係就好難carry一係就麻麻地好睇

緊係紅色頭髮

man bun型撚到

網上揾既靚仔多
男朋友係類似第二張圖既髮型 覺得幾好睇

會展頭

無女你都唔會走去識人㗎啦

同好
呢種髮型>>>>樣

不過香港好少搵到

堂本剛果條攣毛簡值畫龍點晴

hi 有無圖啊 想睇如果你講真嘅話 係好難carry

我開始覺得你嚟玩膠多啲

點解？
夠清爽啵

咁真女人要係點

紮辨超型

人地係miyavi呀..
點會玩膠

英倫風我覺得真係難 衣著同個頭都簡單 難在你個身型都要有返咁上下大隻同fit 所以我好想行英倫/歐美風但係行唔到

佢個頭近呢一個月其實好睇咗更多層次多咗同短咗少少

都係睇樣

無啦 唉 不要再說了

樣衰好難喔 普通樣但係靠髮型加分嘅得唔得

反町隆史個頭永遠都唔會OUT

武士頭真係呢...

一時三刻搵唔到 記得有套戲林家棟 黃秋生同林雪一齊做 林家棟個頭幾好睇 加分 對比佢其他電影個look呢套戲個頭做得好好 真係加分咗

唔好咁啦

日系中分都好好睇

粉紅色長髮

第二張圖個髮型本身略顯普通 但係個樣靚仔嘅其實效果都可以好好

銀色頭

英倫風唔洗fit既
最重要係個膊夠闊 同夠高（175或以上）
如果唔係 著唔起啲外套
我朋友都冇肌肉 佢有175同骨架大

小池徹平

屌 啲gel硬過條撚

Mcm 好撚正

推 我地印咗15000張貼紙同大家分享國安法嘅喜悅

寸頭極講究頭型同五官輪廓 面部輪廓 是旦少一樣都有機會出事 個頭短到咁所有點綴同焦點去曬樣啊輪廓嗰度如果呢個頭你都真係carry到咁一定係超級靚仔嚟
但係根據我見你咁耐覺得你玩膠多

呢啲就好返少少😒佐藤健
上面嗰啲圖有啲衰😂😂

呢種辮麻麻地 最型應該係紮高辮 個辮要硬硬地向外伸出去唔識形容 但係見過有人整 型撚到

大把gym 撚都咁做

最鍾意就唔知
我個人嚟講就最唔鍾意齊陰韓仔菇頭

咁man bun又洗唔洗深輪廓啊

咁掰掰

你條撚有幾硬

push

最鍾意逗號頭

梗係唔使man bun好多頭髮喔

見有人剪 但係暫時未見過有人carry到

但man bun都係札起唔留陰

應該同個髮型師點講

no 關鍵唔係嗰執陰 係整體啲頭髮有幾短 寸頭短到見曬頭個輪廓 頭骨生得唔靚一岩一忽會好難睇無返咁上下靚仔同自信都唔夠膽剪

MK味濃

我因為做gym變得自信

清爽短髮

根本好柒莫講話跟風學佢剪嗰啲人 韓仔自己我都未見有人真係carry到 多數成個薯頭咁
仲有前嗰排個咩栗子頭又係出曬事 有班人跟風剪個主角自己都唔係好睇 純粹剪出嚟唔係特別樣衰

gel到個頭硬膠咁都叫清爽

無辦法 大勢所趨 各位巴打聽實啦2020溝女必備頭

搵啲咁靚仔嘅人

要最適合自己嘅
我要跟風剪乜乜乜

車銀優光頭分分鐘仲靚仔

巴打幾高

我平時就咁講剪短啲

係喔 唔記得有呢個ig真心痴線 髮型的重要性

長頭髮

勁憎男仔染頭髮
自然黑配東方五官最好睇

155

長頭髮要高先好睇

介唔介意貼個頭上嚟睇睇 髮型同個人俾人嘅感覺match都好重要

長頭髮+1分
估唔到咁多絲打鍾意長頭髮

三張選圖都係出名靚仔嘅男人
生到佢咁樣整個雞冠頭定維港頭都係靚仔

想講有時死都油頭真係好顯髮線高想額頭無陰不如整上面嗰啲仲好

男仔們不如試下留呢個頭, 真心好睇

少少介意

真幽默

人地鬼佬

長頭髮既男人好sexy
紮個bun都正

又唔係既 衣著同樣襯唔襯重要d

香港男仔會變蘇文峰

咁唔清爽短髮，總之個人唔鍾意男仔太長頭髮，特別係劉海因為唔夠Man

我都係咁話

英雄所見略同

其實個頭唔好咁油
乾乾淨淨已經贏一半

點解會咁第一次聽 會唔會係絲打未見過有人染得好睇 有啲染得超好睇超級加分

示意圖都得

呢兩個都唔錯
第一個襯靚仔文青
第二個襯大隻陽光仔

又兜個圈嚟講我 小妹表示怕醜

維港頭都炒車我覺得

呢度冇人識hide架

又玩膠

屌哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈 笑屎

呢款中分都好適合男仔

啲frd話似方力申不過下巴尖啲

陰呢啲嘢 留長佢 要行韓風擺返落嚟要man就gel起佢 得咗

金色露額頭超有氣質

真係好陽光好man豬
利伸 好耐冇發姣花痴，間唔中先會發作

ching你嗰啲全部都係拍戲or cosplay

我鍾意就光頭都好睇

正常嚟講都唔會油 係街見到油嘅多數都係毒撚或者用錯髮油髮蠟不過好少見人個頭係油

第一個頭近排整開不過睇落再多層次同蓬鬆少少 呢啲垃圾天氣不過好快又塌咗

中學一直咁剪開
屌你老味之後開始興 搞到比人話我抄韓仔
明明我一直都係咁
至撚憎泡狗

之後轉做剷青超短頭髮 學堂仔頭
幾舒服 好清爽 但兩星期要剪一次頭髮

金髮男仔超有貴族FEEL

成個兵長咁款套動漫入面有幾個角色個頭其實好好睇 可惜現實好難整到

一定係長髮

佢個頭似要每日set喎
好有回憶
但好難Carry

我覺得SEVENTEEN個長髮男好好睇

赤木咁嘅樣

對唔住都要講句，似「樣貌的重要性」多過「髮型的重要性」

其實剪咩頭係其次 好睇嘅頭多數都要吹同gel我依家自己剪頭髮已經唔介意剪衰 橫掂都係要gel 整完又係一條好漢巴打學下gel頭實際過花心機諗剪咩頭 除非你想要啲好特別嘅頭

雞冠頭應該憫d...

入黎既巴打一定係搵緊自己個頭

額頭靚露額頭
額頭唔靚就遮（佔塊面比例上太高或太長）
唔好學前面d po話留陰實冇死
因為你留左陰，成塊面focus就係眼同鼻自己衡量下隻眼有冇d韓星咁大
露額頭加修眉反而會令個人精神啲
特別係香港男仔靚在眉骨高
不過無論咩頭都好最緊要都係唔好油頭
倫敦金保險狗咁好好好樣衰

同連登仔講髮型

佢地靚仔咩

但係柒碌髮型唔會令你鍾意佢完美解決

金城武世界第一

其實港男點解唔試TOP果種ALL BACK頭
起碼唔會起哂角

+1

ching啲品味好有前瞻性

我都係
又man又young同時兼備
同埋有啲劉海係前面，氣息好好多無咁殘
但又唔會去到終極mk成塊紫菜做平陰個啲咁
一流

唔係個個留到

佢光頭都好睇

唔該你！

不過提提你地唔好鬆毛鬆翼 自己照下鏡樣麻麻嘅一樣要收皮

就係唔靚仔

係啲人打理得唔清爽姐
長髮都可以殺食
當然靚仔就留乜頭都大殺四方

你呢兩款韓仔頭唔係人人啱留
但出街人人都留緊 但好多都留到好柒

計我話要清爽嘅就skin head/ 㗎仔短髮啦

留長電攣好好睇

咁點解係樣貌重要性大過髮型重要性剪完順眼+好樣咗好多喎

TLDR: 估唔到都唔少絲打鍾意長髮
2020最具前瞻性髮型 跟呢張圖剪就無錯啦

香港留咁厚熱撚死
額頭全部都係暗瘡

寸頭

唔好post啲咁靚仔嘅好唔好無意思

老牛郎
日本鴨

叫柒變正常 但唔會多望兩眼

呢種頭唔染好奇怪 你幻想下全黑會點

有種滄桑感

染粉紅色

長到落頸
扎開半丸子頭

每隔一段時間又要整一次 髮根開始生頭髮 啲攣嘅頭髮去曬髮尾又唔處理會好肉酸

洗乜講
本來係普通側邊剷青前面留執陰個啲頭
但自己偏偏個額頭3 7分界個位有個細轉
搞到我永遠都無得好似人地咁樣全部陰順晒一個方向
索性由得個頭自然變3 7分界 然後變成逗號頭

又俾人笑mk啦

想睇圖

各花入各眼 呢個時候有投票就最好
有絲打同我一樣鍾情逗號頭

同埋點解前面個日本髮型師剪嘅頭髮大家覺得好睇
係因為髮型師以修飾面形同頭形為前提

觀察張圖個男仔下巴長到pk加埋pat陰遮住額頭睇落超級唔平衡
會見到髮型師主要做嘅係令佢額頭部份佔塊面多啲同寬啲成件事balance翻

呢個情況塊面冇咩特別問題但係個男仔頭形好窄，可以見到髮型師處理方法係令頭髮冇咁塌睇落個頭會寬啲

所以發型係要靠觀察左自己面形頭形特點再去決定，咁當然生得靚仔就唔需要考慮呢啲問題可以去考慮風格啦

最緊要都係個頭唔好塌，蓬鬆啲面部比例睇落先會平衡啲

的確係巴打有料

勁喜啲男仔留長髮加戴眼鏡 lam晒

小弟髮型

你揾hyde出黎咁係型

咩係lam曬

有啲gel到好油
變油頭

雖則個頭真係幾柒
但都仲係靚仔樣

鄭伊麵

呢啲叫唔叫油頭我覺得油頭係令到反曬光果啲先係

本身五官輪廓深同面長 啱留呢種髮型

我仲以為你講緊係唔洗頭 污糟嗰種油

不了

咪咁 有咩奇怪

Crew cut or buzz cut

anwar is better

佢額高無咁好睇

換上港男樣就
兩邊唔得清爽睇落好臃腫 港男更加

後生真係好型

David Beckham

啲人成日都唔明外國人個輪廓係唔同啲 我生到鬼仔咁洗搞咁多嘢

依家都唔差啊

但夏天真係好熱

有啲保留

一講到髮型就點都會比啲崇日撚騎劫

桐生一馬呢款
女仔點睇?

太老

入嚟前都第一時間諗起依張圖

利申番 最緊要靚仔 靚仔就光頭都正

阿基拉個類飯煲頭
反町3角面梗係好睇
如果國字面肥仔留呢款咪柒
結論都係睇樣

好90年代mk feel

啤酒廣告個款?
有同事留過
幾靚仔

唔喺紅色頭髮型
喺hide個人好撚型

米津玄師算唔算？

男人中長頭髮 扎起真係好撚正

唔睇樣
成個毛澤東咁

屌你講完又好似真係

我覺得吉澤亮平時個髮型好睇啲

類似咁長?

差唔多啦 但係個樣都好重要

日本鄰家男孩頭
有冇絲打鐘意

三浦春馬喺戀空個銀色頭先型

日本男高中生髮型,
大家覺得點

主角頭,
唔知點解日本所有漫畫日劇電影既男主角都係呢種頭

因為最大路

短短地 清爽頭

個PO不如改做 [絲打入]最鍾意/覺得男仔咩樣最好睇？
張張圖都係靚仔

男朋友嘅話光頭都鍾意

劉以豪 比悲傷更悲傷的故事入面個頭

TOP個面型其實係咪算長

長臉先靚仔，
大部份男神都係長臉

李敏鎬城市獵人個頭

2010年果期既韓仔頭

陳冠希示範

以前比人話過似王力宏 但係我覺得我個額好高 塊面又長長地咁好柒
平時都留開陰遮住個額

有啲中長髮好撚有味道有次見到個勁正 跟左佢一陣

就算唔太靚仔 皮膚好既巴打都可以一試

咁都唔靚仔......

自膠睇錯sorry

幻想下玩一個亞洲樣落去
你會覺得佢係mk冇洗頭

張相既緊係靚仔啦
不過呢個髮型唔算難carry 對比上面染哂色個啲

Hi

Bob叔頭

你撚夠班港男未

最緊要見到堂眉 露少少額頭
男仔有靚眉加分好多

鍾意呢隻 唔會太誇張或者太hea
應該gel起嚟都唔太難
男朋友咁gel 好好睇

見字嘅矮撚請你地停止梳會展油頭 會展個弧度係唔會令你望落高啲

睇晒成個post 一啲討論價值都冇
你老母張張示範圖都有靚仔底

好鍾意男仔有少少卷嘅中長髮
但香港少男仔可以carry到

依個post都幾癡線
冇張正常都討論咁多頁

on9全部都係本身靚仔
咩髮型都得啦

樓上兩位巴打

此post已完。

其實有啲都唔係靚仔男仔企理 皮膚乾凈已經好加分

鬼佬唔靚仔根本浪費基因

Tommy Shelby 頭
利申 男仔

頭兩個……有分別咩？

學堂仔頭+大隻=無敵

好似帶半頂假髮上頭咁你班友唔好出黎害港男啦

直覺係講嘢好mean

好型

咪扮女人啦人妖

好好多

長髮諗起King Gnu嘅常田大希

方大同嗰啲 個陰遮埋面

屌拿星全部靚仔樣嚟嘅

Ching識野king gnu世界第一

我係巴，好prefer呢個頭

好mk
整完會變左90年代mk

係絲打
呢個po好多圖都睇到我懷疑人生
係咪派緊膠

個人覺得清爽最好
係成個第一眼嘅氣質乾淨就ok
至於細節就
其實鐘意左男朋友之後只要唔誇張我都好ok

自己揀個啦

個額頭直頭係太平洋添啦

此post已完

鍾意呢種菇菇地嘅頭再加眼鏡

痴線以為個鬼佬唔會玩得出咩花樣，點知升左幾個lv

Lm

呢啲頭一睇就覺得係大仆街同呃人錢

我鐘意女仔短頭髮
好型好punk好Rock

佢條撚應該幾軟
GEL都硬唔過

咪又係杜拉格斯頭
郭富城後生都係呢個頭架啦

其實都多人咁玩
留得多數都識打扮自己
做設計/音樂/跳舞都好多人咁留

唔知點解見到呢個頭就覺得個男人好撚攻擊性
flirty 串過馬撚 超級social狗 果D

留緊
利申同佢有幾分似

屌你個形容exact7ly係我個頭
不過我通常去到過頸就會剪返去下巴左右
比較短嘅時候會間唔中扎起上半
利申普通樣 留左長髮幾年身邊大部份fd不論男女都覺得我長髮好過短髮好多
同埋我天生曲成日啲fd都以為我有電過

想問下ching幾高

留個名先

郭富城頭薄版

香港咁撚濕熱
好難留長頭髮

利申 剷兩邊超過十年

仆你個街 真係好睇左十倍

上面條友係死毒撚又唔洗頭feel
下面希哥會以為佢行fashion show覺得好潮好in

17x 普通身高

咪薑b ?????????

真心答 我覺得呢啲幾好
清爽又簡單
不過可能只啱後生少少嘅剪
啲圖我只係Google

唔知係咪因為做gym出汗多，多數gym友都好短頭髮

第一張好樣衰

講到尾都係睇樣 樣衰既話剪個靚頭都係東施效顰

個個頭都gel到起飛 點玩呀

求圖學嘢

Mjfceo

笑4

香港夏天太太太太熱

日系普遍都係好長（惦眼）
每次出門前都要花時間夾
所以無乜人玩日系髮

要gel鬆個頭架

on9

你搵個靚仔或幾靚仔梗係好睇
要搵醜男留都係靚就話者

點先gel到第一張咁

扎辮扎髻好正
唔扎 行路擺擺下都好正

undercut

呢啲以前讀書成日剪

呢個係鄰國嘅明星？

OMDB?

要夾一大輪好煩

或者要有佬味 出到黎另一種感覺
我自己留長比人話似日本仔 但我啲fd同朋友講話我光頭型啲

佢仲係好chok

我都鐘意呢type

山田孝之都國國地 但幾型
都係睇樣

第二張係邊個靚仔 清爽

中環好多型男西裝佬簡簡單單梳all back已經好型。

第一張係車銀優
第二張係邊個

第一張圖係邊個

nct 在玹

呢個po九成都係鬼佬/明星留一個普通港男完全carry唔到嘅頭

結論：連登仔/港女最鍾意嘅男仔髮型係靚仔

其實我冇特別偏好
出黎個效果順眼就得
所以唔好跟風 要揀個啱自己既
當然靚仔留光頭都好睇
但係最好唔好太整色整水

Taka
清爽型

剪開 crew cut同crop cut

靚仔光頭都好頭

BTW唔太鍾意逗號頭個curve太逗號
好似自然卷想留陰整唔直咁

捲出黎 唔洗gel

有冇發現佢只係將有陰變做冇

健身狗

呢個髮型師咁勁嘅

好柒

頭大剪咩都冇用

大佬你可唔可以搵返啲正常人啊
睇撚到炆

咁大條J

感覺呢到啲絲受日本文化影響到覺得長髮先係好睇

日本仔頭
其實用心打理既話真係人人都會好睇
係連登先盲反話柒

男士未到冬天唔好學V
佢後面長 熱到你仆街
同埋學下用直髮夾再講

啲狗都係油頭多

唔鍾意韓國頭 ，10個細路9個都留偽韓頭
不過韓國頭等於以前飛輪海頭

倫敦金藍屍頭

關鍵喺個樣度 髮型唔重要

潮流嘅野點擋到
個個都話飛輪海頭mk
未又係成班去留

自己上去睇啦佢跟臉型剪

飛輪海點都係日系啦下話

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

緊係戀空既三蒲春馬先型

其實逗號頭算係最岩亞洲人留嘅髮型，因為亞洲人多數都係五官唔立體，顴骨寬，頭蓋骨寬。逗號頭嘅design 可以cover 到哩d 壞處。其實由以前日本風到宜家韓風都係，以中長為主遮住某d 位。不過香港太熱，又濕。加上又唔係點注重潮流，所以d 人留哩類型嘅頭都好難打理，一扁左就會變到好柒。

你可以話變冇陰係佢主打，但唔係"只係"囉
你自己PS淨係幫佢地執走個陰，其他乜都唔改睇下咩樣

Mcm 果種髮型

想睇你咩髮型

油頭即係點蠟到行哂向後梳咁

我頭髮比較硬通常用水向前偏上咁梳有少少層次就算，應該唔叫油頭？

好有style嘅人先咁夠膽但係10個長頭髮9個都炒車 少見留得好睇

完全係樣既問題

我覺得唔好信啲cda講長髮好型，因為佢睇過嘅，就算普通，都打扮/執過好多。冇執過嘅好柒

最憎男人瀏海篤住眼
即係上面貼果啲韓星圖
仲要染到鬼五馬六

hi 小紅帽有咩高見啊

真係要個人本身型先carry到
靚仔既頹係有味道
普通人頹就成個流浪漢咁

鍾意普通短髮
清爽乾淨
唔洗gel都ok果種
但唔係短到skinhead
兩邊剷短少少ok

呢啲先真 上面全部明星樣，髮型再差都唔覺難睇。睇平民先見到髮型嘅真章

好靚

真肥婆毒絲，唔信咪算囉

女人？

莫講話矮撚 根本任何人都唔應該整會展頭整呢個頭不如唔好整 炒車look嚟

講鍾意之後無討論價值喔不如講鍾意之前

個髮型

講起髮型
香港髮型師個撚個都好似淨係識剪倫敦金頭
想揾個細心啲識剪韓仔頭都咁難揾

係gel完出去十分鐘已經塌咗

其實係咪鏟兩邊=undercut成日唔明個分別係邊

廢話樣衰嘅唔討論 講緊普通樣如何利用髮型加分

如果年紀大少少就中間唔好咁長會再清爽啲

電完就係咁 多數唔需要gel

撇除日系嗰幾張 好多都見到有男仔留而且ok好睇喔

咪就係，movie star / cosplayer 背後造型團隊咁勁，幾柒都變型啦
平民除咗剪果日有少少好睇，洗完頭都冇咗，一係日日花好多時間打理佢
Carry唔到長髮架，除非你為興趣

同意 如果無估錯你係唔鍾意呢啲？

俾多兩張炒車圖你睇下

之前在日本住過下，個陣返part time，個個男仔同事個頭都差唔多係咁，好正
d女仔都會有夾頭髮，整體來講日本人都幾重視個頭

男仔長髮可能電左會好啲
起碼有個型係度
但又要電得好睇
好易出事

cheesin又係你

唔係喔 係街見有啲肥仔頭大但係識揀髮型真係好襯佢好好睇

如何在普通樣情況下利用髮型加分樣衰嘅無得救

無發現樓主係我咩

電咗會硬啲(?) 洗完都有個形狀喺度
應該冇咁易出事嘅
點電得好睇就冇研究 睇髮型師手勢

韓仔頭唔係要電

呢個頭只因黎明

吹頭都好重要 睇你點維持個攣度
電得over嘅通常都唔好睇 電自然攣多數炒車極有限

早知唔覆 比你追擊專員追擊

金泰亨

龍櫻？

佢好似鄰國嘅王一博

洗完唔gel會塌
一係就易油
長髮塌或者油都好核突

好靚仔喎

仲要係全盛時期既黎明

真係要睇樣......

Depends
我覺得呢個po入面嘅quiff 同 pompadour都ok

[髮型專區]ALL Back ≠ 油頭! 為你介紹3種常見All Back!

基本上要頭髮長梳上去蓬鬆先會修飾到髮線

但係香港充滿住嘅係啲頭特別油，頭髮短係都夾硬要拉上去嘅鳩頭

本身香港人黑色頭髮加髮蠟就容易似好多日冇洗頭咁，好多人有髮線後移嘅問題唔理仲要拉到盡一盡

你地肯定普通港男留長髮係好睇?

😒😒咩事 係咪都moon實你㗎啦

露額頭 長短都要露額頭

btw戴帽對髮線有冇影響

呢個唔好講啦面型幾乎睇唔到輪廓 不過我諗應該係肥姐

呢啲咪正正常常囉

左邊呢啲普普通通唔gel都ok

係香港剪乜頭都無分別
係屋企整到幾靚都好
落到街5分鐘之後都係變返一pat嘢

乾淨 整潔
熱到溶仲有咩髮型
更何況相處落都唔淨係睇你外在啦

又諗起呢條片

都唔係吖
未剪都幾有Feel
似Beatles

扑叔個龜頭咪叫型囉
龜頭扑林剩賓咪柒囉

我p牌兼小人物 我無開po你典moon

眉骨高通常都係跟眼窩深🤔
要跟埋面部其他item結合先知眉骨高到底係佢嘅優勢定缺點
近年例子我會用mirror 個anson kong

佢就係眉骨高顯得眼窩深然後眉骨-眼窩-鼻 形成個w高低差令到你會覺得佢塊面幾立體

反例會用我心愛嘅鐘碩bb

其實佢眉骨都唔矮但係冇香港男仔嗰隻feel

but如果鼻矮應該都唔適合剪好落嗰啲陰 應該露少少額頭咁會好睇🤔

如果你話戴帽呢個動作會壓住d頭髮，咁我覺得其實唔大影響
反而戴帽係修飾髮際線同頭形

痴線好撚型

本身靚仔
我覺得兩個髮型都好好睇
只係唔同風格

比錯負評..佢之前少少卷仲好睇...
自殺馬戲團個期個look....

野豬大改造

襯面形最緊要

呢度冇乜幾多人接受j rock...
不過就算miyavi而家短頭髮素顏多都係好撚正

呢隻直頭係視覺系啦

屌你

究竟屯門有邊個髮型師識睇面形黎剪

鬼佬黎講 佢輪廓好好
有啲鬼佬輪廓都無佢咁靚

我反而覺得有瀏海個髮型有啲古典同文青味
下面就陽光醒神feel，但顯得臉長
不過如果夠高都冇問題既

呢張好多年前ga喇....
Miyavi全部髮型都好出色....佢搵左張反差大少少姐

絲打們點睇戴頭箍嘅男仔
之前見過有啲人戴得幾型

長髮
但唔覺D女鐘意長髮

我覺得佢頭髮染到咁白
All back整當年blue smith咁實型撚到炸裂

都係要輪廓深先得
類似man bun

靚仔整乜都靚啲

真
佢哋輪廓太深太立體 太屈

咪又係睇樣 垃圾

2>3>1
其實男仔俾人感覺乾乾淨淨 企企理理
就已經好夠
當然如果有李東海咁嘅樣就是但你啦

有冇巴絲啲頭髮係好乾？

hide咩頭都好睇

咪係輪廓咁靚嘅人咩頭都好睇架啦

終於有幾個正常look

佢靚仔丫嘛
唔通你搵佢黎講男人一米六好正咩

第一張係邊個

同埋係正常路人樣
搵啲靚仔明星其實都係睇樣多過造型

周杰倫染金嗰期幾型

金仔

日本大把啦下話

赤西仁？

BruceWayne都出埋黎

二佬真係好撚型呀

你攞木村出黎

唔使玩啦

屌你攞個咁撚靚仔出嚟講

呢d長髮先型

日本髮型師係專業 要考牌

應該講話喺香港整個架仔韓仔頭會俾人笑
因為唔係普通香港男仔頭 (倫敦金頭)

其實到而家我都覺得呢類頭好撚型
有冇人有同感

韓星車銀優

聽日去維園嘅男人最正

唔識 網上揾

佢眼窩深啊 仲要眼皮有啲色素沉澱望落仲深
呢排佢剪咗個逗號頭 露啲額我覺得都幾好睇 不過始終接受唔到佢allback

黑警醉愛

有無女仔中意呢種

鬈毛，日系有啲蓬鬆感嗰種

佢剪寸頭型好撚多

一定係金毛

我都知 但係我認為香港男仔剪呢種都唔錯
利申：我都係咁剪

全港真係十隻手指數得曬

魚住咁嘅樣

7.1

DLL味，張張相都負皮,大家貼下自己個髮型睇下，眼見出到街啲仔黎黎去去都係果幾個髮型

Same same
中長電曲 扎埋仲正啊

又係你 上面啲韓仔頭同mk仔只差一線

我都覺

靚仔點都好睇

同埋我覺得個頭型要圓先好睇

佢光頭都靚啦

我

似狗

我大佬流星我前排留左佢放D頭髮落黎個陣個頭,但髮尾冇咁長

鍾意光頭大隻佬

約我食上車就見到

又係我得罪你咩
mk仔man過韓仔

韓仔= 乸型

一齊落車

靚仔？

經過街市個個都叫我靚仔

我覺得要靚仔先好睇

好mk喎啲仔啲女都係

個髮型師剪撚到眼鏡都唔見埋

好靚仔

個樣好baby face 但想留長髮

頭髮又粗又硬可以整咩頭？

好青年荼毒室阿泉嗰款長髮都好型

深啡ok
五顏六色好核突

跟本就無最好睇既髮型
只有最適合既髮型
唔同面型唔同style襯唔同髮型出到黎就有唔同效果
搵人剪頭髮要搵識得依你個面型黎設計髮型既髮型師
靚仔本身就百搭 carry到各種髮型 所以點整都型
平常人跟本做唔到呢個效果
其實睇下林俊傑就知 本身樣衰 唔露額好地地 一露就出哂事

係時候到我地守護番正義女神

仲有衣著

髮型點都係要襯埋面形，唔關個樣事
所以你面形好睇剪咩頭都好睇

薯撚頭留名睇靚仔

邊個嚟未聽過

鳩毛頭

你下面個2張炒車相 好勁
點搵
就係呢d炒到仆街

我地要既逗號頭係第一隻個款

一啲啲
教劍玉嗰班同music performers好charm

因為係本人

打錯字 樓豬 係本命
頭先以為樓豬你真係話呢個係你自己
走去gogole張相 原來seventeen有個咁靚仔既人
好靚仔 越望越上癮
你仲要放兩個普通人係下面坐對比
真係好靚仔 下次要睇金珉奎fancam

定係你講緊下面兩張係本人？
講真？
我要幫樓主推

我原本係講緊本人
不過我講笑咁講姐你做咩啊 傻

小小界 成日偷偷地J

睇到咁多人認同我就放心了

好柒下喔個頭

第二張（其實都係個樣carry）

周街呢d頭

即刻又有個會展頭

Tommy > Arthur > no one cares

長髮撚留名

Springsteen陣佬味好正，不過有冇呢款嘅炒車相？

Jason Wu頭真係好撚正 加埋留鬚

勁大聲笑左出黎

曾經有排男朋友留左呢個頭覺得勁好J尤其著西裝個陣簡直出血 叫左佢keep住 點知冇耐就剪返短 因為gel頭好麻煩

呢隻好睇係因為個model五官夠appealing，夠立體
有啲你俾佐藤健呢啲留就ok
五官好睇嘅話有長髮hairstyle會有buff

張國榮嗰時唔係拍東邪西毒所以留咩

same
普通樣路過
想留長

會展頭即係點?

樓下繼續覆呢個post嘅港豬全部死全家

港豬唔覆呢個post都要死㗎啦

認真幾好睇,有人整呢D頭會望多兩眼

好撚柒

熱情演唱會

係好睇， 但好睇樣